行會成員前往美國解釋香港狀況引起外交問題

香港外交事務應由中國外交部駐港特派員公署去執行及管理，行會成員就美國本土法案會見美國官員，是否將中國外交部不放眼內？

好似唔係正式/官方場合，而係用某個智庫名義會面，如果無記錯的話